求「不了」出處

不了

要返工 不了

要訓覺 不了

Bug了

想我講出處，不了

屌